一拳超人 重製版 第186話

封面吹雪大波到

嚟一話勁無謂

睇圖都好撚悶...
睇唔睇呢話完全無分別...

就黎一頁一話

下？又一集

名乳の器

如果遲啲one話驅動係好人呢話係咪又要重畫
唔知one同村田呢方面溝通咗幾多

佢走左去唔算係乜野啦

今集得幾頁

睇怕呢套垃圾都係爛尾

咁既內容使唔使畫咁多頁
仲衰過死神

尾頁仲大

成場大戰吹雪好似已經爆過幾次血管
近乎每次見到佢出現佢都要爆一次血管

唔撚想再追

為咩要咁耐都唔畫餓狼呀

又浪費一期

更新賠率
今年出到神級餓狼=1賠50
今年睇到King出大絕=1賠40
今年打到黃金精子=1賠20
今年打瓜流浪帝=1賠1.8

呢話做乜

好過前一話嘅

原作版已經講到好後

未更新賠率之前係點？

連翻譯版都廢鬼事睇

殘體字，13P！

今集重點 吹雪對波

睇左d乜...

有新h漫未

就是心啊

真令人吃驚的胸 乳不巨何以聚人心

暈咗可以瘋狂抽水

直接打種啦

1賠20
1賠10
1賠6
1賠1.15

屌佢老母又出啲多餘垃圾劇情喺度拖

個重製版仲未摺？

On9

屌 今集幫唔落
完全唔知做咩 伏筆都無謂左d
驅動條友愈來愈古怪
係咪同金屬騎士一樣 收集所有野
做神/祭神

x2
死神都係去到千年血戰先係咁
一拳係一半都未有就搞成咁

吹雪好正

呢一話重點係對 波

叫村田直接畫H同人可能大家唔會咁多不滿

直接畫抽插吹雪啦

4P

認真活塞....

好垃圾

今集根本h漫

終於見到連登入面屌一拳既多過d on9 死忠

真心垃圾劇情, 拖到咁, 不如唔好畫算啦, 冇晒個種爽快感, 畫埋D對劇情冇幫助既情節

畫完飛機戰, 畫完D肉麻英雄交流, 畫完D IQ博士式搞笑
終於肯跟原作畫返打怪人協會幹部
點知下一話又屎忽痕, 畫下D無謂劇情
隔離甜心假面袋都比人爆埋, 呢邊好似當無野咁

平行時空咁撚樣，明明大家係同一個地方

上幾集先會合過

畫到幫人出火

流浪帝都1.8
村田真係

咪就係，明明可以直接開打黑精果D，
屌畫撚埋D無謂野無啦啦又爆咩野炸呀

原作版岩岩講緊驅動騎士同傑仔合作。
想打壞人金屬騎士

人非草木，原作搞成咁真係村田自己攞黎
集集畫蛇添足

咪就係，甜心俾人爆晒，佢地係度吹水

明明自己見到童帝俾人炸，
但唔理甜心，好撚離地囉村田

最近做咩成日拖劇情

King 大絕已經打緊黃金精子

畫埋d垃圾，腰斬佢算啦

屌你老尾無啦啦又搵第D野講咁就一話

已棄

J 性感囚犯好過

剛剛出場同到King出大絕至少差2期（如果真係打既話）

屌我原作撚都係咁話

重製版個節奏同舖排，真係差咁d
唔係我杯茶

今話唯一內容：吹雪對波

今次我都好反感
可以等下一話

等左咁閪耐上一話難得叫入左正題
呢一話又畫埋啲垃圾

又要打j

村田畫工同分鏡係100分

但劇情鋪排得30分

我睇左d咩

本來我對兩面都冇咩意見，但今集原作同重制真係差太遠

屌睇到火起
係咁dum波鐘
係咪驚完咗無錢賺
屌佢老母臭西曬我啲時間

導彈波

係囉明明入戲玉又忽然講其他野

有原作版頂住, 唔會爛尾掛

咁點解唔畫原作版畫到咁靚 重製版咁靚但又無劇情

直頭唔係漫畫節奏停位又唔得
鋪排又唔得。

最少停個緊張位等我想睇下一集啦

搞咩而家拖到仲勁過one piece

其實重製版真係做得好差
淨係畫靚原作版就已經好好睇
而家變畫蛇添足既典範
係 ONE 諗又好村田諗又好
全部都係好差
競技場最垃圾
餓狼篇係原作都麻麻地
去到重製篇直頭失控
D 幹部同D 打鬥無聊到不行
比起一般王道漫仲要差
正常放係 JUMP 就應該腰斬左

屌你老味 10話先得一話正常
不愧係畫冊版

呢一集就真係拖喇
不過吹雪越來越二就原諒佢

有吹雪就唔算拖
畫多30-40頁都得

成日都覺得村田唔撚抵得ONE諗劇情咁掂
所以畫爛一拳

邊度有原作睇
漫畫人好似無更原作

揾one原作版

話時話 唔係話one 幫手諗 村田畫渣咩
日本對依d野好著緊 應該唔會村田單方面去畫

之前好似有巴打講過佢地反咗面？
所以啲劇情唔同哂

我一諗到前日睇咗原作版，全部日文字都正到仆街
之後入嚟睇到呢個post
屌你老味真係唔撚使睇字
飛撚住嚟睇都覺得無聊

都唔撚知邊個漫畫出版社完全都唔去監督下佢，咁撚樣出法，
換另一間出版社真係一早斬鳩左。
連追看性都冇每集停個位都唔吸引

係撚，班on9唔滿意重制跟住自己腦補人地反面咋

唔會話佢兩個有感情線呀？

邊個諗都冇關係
唔好睇就係唔好睇

依家都已經4月
頂多'今年打瓜流浪帝'

唔好咁老定每個龍級拖兩話都輸死你地

三年後畫唔畫到埼玉撚餓狼

jump果間出版社發行wo

應該得既
上年8月出173打塞克斯
依家186叫開始下一隻boss
一年一隻大boss計落應該一年後就可以準備開餓狼波